請問Ceylon(狗隻#99209)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
路係路政署，水係水務署，大家戒咗未？

用歪曲邏輯誤導他人